究竟香港有普選先定cowsep現身出來挑機先？

兩樣都冇 負評
有真普選先 正評

Cowsep先，sor，冇呢個選項～

屌你老母

連你自己都負評自己，真相大白了！

Cowsep 係縮頭烏龜

正評